[今晚MMA夜唔夜] 熱刺 vs 車路士

Arrizabalaga, Azpilicueta, Rudiger, Luiz, Alonso, Jorginho, Kante, Kovacic, Willian, Morata, Hazard

01：30

夏狗仆街死

佢寧願去蝗狗踢歐霸 都唔會留係到踢R聯

深夜西波

老鼠竟然唔開今晚食熱狗

西波confirmed

又爆阿朗

近鏡個場爛到

角球冇人Mark拳王
任佢搞Kepa

雞巴做乜9

比人屌打

熱狗好搶口

開波3分鐘已經要救心

其實個角球咁樣開同一條友開有咩分別

Kepa淆底？

㩒屌

係咁救心

半場都過唔到

俾人逼搶到傻

一畀人迫對波就收皮

又差d收皮

睇個款似俾人大炒

雞姦

世三波皮都未掂過

Kepa好波

非常好既考驗，係時候打下瘋狂逼搶既球隊

kepa

達竟然搶到點

又跌

求link
Reddit好lag

到小有射門

踢到波算進步

起碼要捱十五分鐘對面先會退返後 但肯撚定十五分都無就失一球

阿里一開場就整腳穿心腿

逼到痴線

好心咁密就咪夾硬交波俾佐真奴啦

咁早出世三晒晒佢啲力
煙狗點極都唔明

達走位

佐仔太慢啦

完

幾快收皮

仆街輸死球

咁快輸

屌你老母

又係屌你阿里

又係拳王

分分鐘比人456 沙利波

牙石

Kepa要接到啦

佐真奴去做人牆算喇

輸華石

佐狗 華碩守近柱

太近 佢唔夠手長

屌

呢啲位俾大力神斬真係出硬事

紐亞都應該要接到巴哥果球

世三波都未掂兩腳就輸波

準備跌出頭四

真係抵輸
一開始就畀人撳攻
仲要搵佐仔死球Mark拳王

sarri ball上場已經被人揾到弱點
今場完全無改進。。。

屌你真係車剋星

又係45 度傳中

有古囝應該救到

一對逼搶就唔識踢，死撚得啦

呢個罰球都幾靚

未訓醒

左仔防守同紙板人一樣

差d又一粒

差啲2粒

沙狗 躝

又差d一球

條後防

456走唔甩

痴撚線 要輸幾多球

差d豬多粒

拳王淨係識死球搶點同接大力神k角都唔重點mark

買定主其他

我相信車可以反cup既 大家俾啲信心

比人撚狗

一個撞牆已經穿哂

差啲2-0

Kepa要做25狗了

雷斯又喺後面輸罰球，兼失波…

中場輸q晒

怪kepa你不如諗下點解咁都冇人頂到先啦

456

1:0頂到半場就有機追和
更衣室屌醒球撚樣啦

玩Sarriball比人搶到控球率都冇埋

戲耍後防

做乜撚嘢

受唔到壓 人地一逼個佔中陣就收皮

邊個怪kepa 我即刻屌你老母

車加油啊，好撚想熱狗收皮

廢到...

換走左真奴啦 進攻防守都幫唔倒

仆你個街差d又輸

大依懶左面同佐真奴

毒毒解除限制以一敵三啦

根本唔受得逼搶
Hold唔到波打咩佔中陣

準備343

想要幾多球出聲啦

我睇緊啲咩

頂你個肺呀朗

屌你老母雷斯比完個閪波係到指手劃腳唔去幫波

Kepa

小簡迪好勤力

見到達子就唔開胃

sarri ball= hazard + jorginho 自動波

25依球實救到

冇12m

泡菜仔瘋狂食放題

踢腳

韓狗返去當兵啦屌

咁都無12m?

痴撚線，掂唔到波都冇12碼

好慘 要幫條後防執屎

熱不嬲黑

求求直線都劏穿, Fifa咩....

黑到

黑哨好波

連mma都合理化埋

雷斯周迪加完全冇交流咁

點解雷欺可以咁on9

點解會噓牙朗

車對熱已經係咁
對鏝真係準備456

睇到呆咗

2：0

2:0

????

痴線。。

On9 呢球冇12

係咪訓得

安死扭唔傳返出嚟

痴撚線，咁都有得入

收工

黃色球衣是真的職業球隊嗎？

個爛地連比個地波都彈下彈下

運都輸

2：0？？？

訓得…

d,攻勢痴左線

咩事

唔關kepa事

Pk呢

熱對轟 次次都幾好睇
節奏好快

雞巴？？？？

做乜9 kepa

場場係到寫寫寫
寫乜春越踢越柒

雷斯係咪on9架

屌 訓了

屌咁都唔12碼

屌 luiz避波

勁撚到

雷斯避波

避波冇撚野下話

迪加比kane一推就過

要俾人456了

中堅避波都幾好野

Luiz好波

唉 屌

痴撚線，兩球都輸雷斯

原來係避雷針

可以收工

多謝雷斯

sarri ball

on9雷斯

屌雷斯都要屌埋個龍 0反應

屌收皮

打緊閃避球 ？

次次國際賽之後 隊波就唔知點咁

新名
避雷針

個個食哂屎咁款

我阿媽出去踢都知要西走個波啦 仲避⋯

遮住左wor 好似

Link

屌kepa做乜9

又話kepa世一龍嘅？

輸黑哨都算
輸luiz on9輸多球
點追

垃圾車

見到個波西去近柱都唔行埋去
好多龍都係咁

換撚走雷斯啦，屌你老母俾人爆到隻狗咁

杜雷斯收左幾多錢

kepa比luiz遮住左

Luiz 條垃圾仲以為自己係球王

車仔

屌你雷斯

爭啲三粒

屌你老母，即刻Luiz換出場喇！

越位達*1

0反應 講左原因

呢到失波一定推曬落雷斯到
吊鳩佢就一定岩

Whatever 259 can do 車do together

雷斯又爆炸

errr雷斯避波驚痛？不如打乒乓波

呢球雷斯傻撚左？

88 sarri

黑哨

迪加又西

有冇人話我知luiz做乜撚？避波。。。

成隊都差
仲要黑哨

Mola Mola

成條後防4個都廢撚到仆街

宮清呢

hi沙狗

條後防 中場 kante 坐賊船

熟悉既垃圾車又返黎啦

前四不保

佐真奴有乜作用

後防放題

唔撚打
走場輸3-0算啦

唔覺得呢隊車落後兩球追到

條廢物後防線睇緊乜呀

中場又輸撚晒

成隊波笠到

屈機喎呢場 點打

有球必應456

中堅避波係可以退休

投降算啦

個勢輸撚哂

天滅沙狗

其實預左 呢隊西波比人逼就玩完

爭啲我安！

不堪一擊

咁都黃？

垃圾安憑乜打正選

唔係輸俾熱廁呀嘛？熱廁同獌係唔撚輸得ga！

差禁遠既兩班波

擂咗視線好正常
但佢避波就一定係佢錯
旁述都呆咗唔知講咩好，淨係可以wow

仲要黑到仆街
拉一拉手臂就黃

打緊閃避球

由頭跟到尾

比人迫就仆街

岩岩世三冇吹 超人就黃 屌咩

煙狗躝啦
開季靠夏狗carry
夏狗狀態一差就收工

rudiger無撚晒態

球證黑到

冇12碼真係影響好大
成個勢喺人哋度

比佐狗休息下 比法比踢啦

掂一掂kane就即foul
世三比人推就冇事
黑撚到

世三俾d火黎睇下

安當自己c朗 ？

對面點拉都冇事

達狗呢下走去射

一拎波四五條友埋嚟逼

莫拉達咁都唔撚交

隊波柒到

仆街達狗

達仔呢場咁fit 後防就先失兩球

達狗唔交屌

笑死，2隊都唔係同level

alonso真係廢到抽筋
比人針住踢完全冇還擊之力

宜家既足球係咁架啦

你對抗唔到冇得好講

有冇link

Alonso 成日上前唔知做咩

仆街 kane9一仆就吹
世三俾人點拉點推冇野
屌你老母

成隊都soft ass

雷斯想點

Fit

CLS 比人MMA

傷左
換啦換啦

11月尾好似冇曬力咁 聖誕應該收得皮

屌你老母又mma

打得好

5號係咪法比加斯黎?

Mma又唔黃

佐仔來

丹麥基佬

傷就走啦屌

咁都唔fit 季初有冇睇

唔好死頂, 可以換快d換

雷斯唔得就唔好死頂

正式宣布進入無分既西波期

有分別咩？兩個都一冇位就踢唔到波

換啦，咪撚嘥時間…

車仔前場一攞波就有四五隻熱狗圍
熱狗一攻就推過晒班後防

MMA

身體要緊 真係唔好死頂 換人吧

拳狗英超卡斯美路嚟

後生累累踢到成個法比咁

出天神出來交學費啦

順便換走埋佢啦

佔唔到中就收皮 場場比人針住咁踢成季點挨

雷斯第二球避波真係屌你老母

傷咗就換啦唔該

英超不死人

比晒下台階雷斯出場，走啦 無謂獻醜

以後唔好返黎喇垃圾

完全唔知踢緊乜

根本alonso係唔係都隊上去

達狗黎兩季有無一球係射到kane果球咁

溫布來場闊又大
做唔到平時主場嘅迫搶
搞到中場根本冇優勢
後面又甩哂

廢到笑 雞吊一定會訓身封

請換走luiz

開始掛住干爸爸既3中堅

塞返小簡迪去中間幫班後防執屎好過啦

戰術 好似係

一俾人迫 隊波半埸都冇可能過到

快撚d換啦

輸唔緊要唔好入三粒就得，唔要7過古圖

條撚樣可以踢咁耐英超冇紅真係奇蹟

Alonso 咁本回唔切防

雷斯呢d中場出黎講個笑話跳隻舞算啦。都唔係踢波料

最少中場輸少d 而家真係比人禁住屌

隊波咁嘅樣真係攞一分都難過登天

出法比派波打防反啦 波都控唔住

依啲情況 法比走空位控傳勁好多

又放高波俾世三 jm9

又斬波俾夏狗頂

其實佢踢防中仲好 起碼有後邊幫佢執屎

比人睇穿哂 沙利又唔諗計

又越

越兩次了

好心你啦仲好意思笑人

又黎luiz防中論

達今日d狀態真係唔錯

仲有個越位達

狂魔又嚟

又offside 笑死女人達

沙狗波0 plan b

越位達*2

最後咪又係靠長傳同高波

屌你達 都未望你就已經跑到咁前

對面一迫得緊，Sarriball已經可以含撚

係咁offside又真係幾好態

前鋒越位 中場隱形 後防避波

啦撚笑隻25狗笑邊個

達仔隻閪腳
重要又越位

根本 有兩個中場就冇用 得返kante會返到去
對面基本上係直接屌我地中堅

賓周越左8次

唔知達子破唔破到佢紀錄

干sir

人地半季都無已經睇穿點打你Sarri Ball

出巴9利打拳王啦

攻多d科夫個位啦

唔撚想睇

車仔11人想搵個硬少少得Rudiger
冇曬d 熱血大隻佬
玩技術流又柒

又越位

第三次

唔得架
你咁講一陣又俾人批鬥
話咁 kante 派牌 jorginho b2b?

兩個字垃圾

屌你老母莫拉達

3次

越位達*3

中堅位話攻就攻咩

屌你老母達又越

越位達人

痴撚線架。。。

想熄機

真係浪費時間

越位霸主

沙狗就斷氣

莫拉達

我屌你 有冇咁撚誇呀 越咁多你自己唔知？

屌你女人越撚夠位未呀

呢球越條撚
隻腳平排

達狗

點解會boo牙朗

卡尼真係好撚獨食

女人達唔夠半粒鐘就3次offside

完全冇得打

睇唔到有和波希望

越位之王

垃圾達

呢球真係幾過份
望住條人地條後防慢慢行都offsife

屌你老母大力神斬親都有

計膊頭以下

Now

熱刺有位球員成塊面紅曬

越你老未咩 成班係咁越越越

達已經帽子戲法

條後防做乜撚呀屌

屌你老母又越

Kepa 屌晒老母

真係激撚死世三

屌你老母 off撚完未呀 垃圾達

kepa有火

Kepa嬲撚到

差d 3:0

好似係損9左

達狗做乜鳩

達狗成兩個星期都未識睇offside

KEPA識得發火屌人

梗嬲啦 第二球佢垃圾到

屌你老母
咁既後防死撚左佢啦

kepa屌班垃圾啦

無人幫到世三

而家睇呢場波嘅唯一目標就係數柒達可以越幾多次

條友真係唔識架喎

今季無kdb 又做返最強攻中

拳王吹完雞射波都冇事

越撚完未啊屌你老母

後防=kepa

到底carry而家嘅皇定車易d

買巴神頂女人達啦

皇馬出品 越位佳品

今日賓周同達子兩個 就表演比球迷睇

越位的藝術

上季就跌 今季就越

條後防執柒咗佢啦

呢加雷斯都係得個縮字

雷斯同人單對單真係必死無疑

逼害kepa

想輸幾多次右路傳中

換基佬啦屌

華石根本無用

換走牙石同雷屍啦

呢個問題都存在咗好耐

我係世三見到達狗同雷斯 即刻唔撚踢返更衣室算

雷斯真係出黎搞笑

呢個攻勢好似見返3中堅咁

三十分鐘十射五中

Son都守唔住

佐真奴 零作用
雷斯 負作用

茅撚到

真係想知你地想睇sarri ball定要番kante打防中

咁撚黑哨，直接吹完場算啦

達又頂俾人

熱刺打迫搶 迫得好勁 唯有希望下半場佢地無力

死黑人 狼撚到

呢隊車點和到利物浦嫁=.=

不怕神一樣的世三 只怕豬一般的後防

上半場炒到三球下半場打住邊爐踢都得

因為利記今年冇逼得咁癲

好波好波 又冇雞

Kane一跌就吹

上半場追唔到一球收得皮

雷斯

雷斯咁樣破壞自己隊進攻

夏神

點守到利既鋒線，連熱刺都守唔住=.=

爆炸狗收左錢？

傻鳩luiz

雷斯狗黎

Sarriball 38% possessions?

雷斯真係賣得

今場其實應該出巴克利
咁多身體對抗
中場三件都唔撞得

又放高波俾世三

不如換走佐 換多個前鋒 斬佢老味算

中曬波吹咩

盲架球證

EQ極低

仆街達

簡迪打防中可以幫雷斯汁屎

垃撚圾

抆水啲
人地打咗三四季迫搶大把貨，下半場仲有拉美拿同盧卡斯繼續迫

Azp 去屌下球證啦

達連跌都可以foul

雷斯係冇心踢玩野就索性打巢Aili啦

睇返咩對手 同熱狗打逼搶 都要睇下自己手牌

好無癮

打茅波都比雷斯搶埋嚟玩，MVP啦 呢獲無位串熱狗啦

感動既係雷斯仲保留住個份炸彈本色

屌你女人達 用豬腦啦

屌你句真

原班人馬夾慣夾熟, 緊係順好多

莫拉達又跌

屌你老母鳩達

球證收左熱狗幾多錢

終於壓力細返d,可以傳波

岩先傾做乜撚野

屌你 拳王一野剷落簡迪到

最慘係佢踢得廢都已經係中堅best option
好心天神爭氣啲啦

屌你達你唔係個範就唔好格硬黎啦

熱狗矛撚到

達9

黃色代表危險

世三控球，個個隊友企定定

而家咁既人腳 對強隊點打sarri ball 都要有plan b 對應架 你估哥狗咁痴線咩

高華錫今場咩事

球證應該All in左熱
假到

人哋防線就緊密到仆街
垃圾車就散沙咁

唔mma就唔係熱狗啦

世三單騎mode

唉 夏神慘

靠世三自己

世三自己黎啦

美斯上身

記得我上場講同一樣嘢俾人屌到仆街

利申:完全唔鐘意sarri ball

踢撚死世3
完全又係一人足球

終於1中龍

比達又越

世三

踢到咁 點樣留人

世依賴症

無金章無得開劇本

又係夏神拎波就個個企係度就幫波

自己隊波垃圾
有咩好講

好彩Kepa長傳準
唔係嘅話真係半場都過唔到

所以話球迷我最憎獌
但球會一定係熱狗
成班mma加金身

佐真奴今場真係好on9

完全做唔到野

老老77 隊波根本無人分擔到世三既壓力

左真兩場比人封死....

一人足球 痴撚線

而家屌得佐真奴未
呢幾場零作用

成條中場消失左

已經睇穿晒

根本連波都傳唔好

係人都知封死佐狗就得

左狗啲傳波有幾多%係向前傳

老實講唔多岩佢踢 比班黑鬼撞死佢

比人禁住打

軌都學人mma

Kante今場好勁

wish we have a kane

反正都係傳埋d easy ball，
不如叫Kante打防中好過

出腳踢死英撚最後希望吧

成隊波最鐘意熱刺艾歷臣

呢三四場跌哂watt

Hazard F.C.

叫kante學左仔傳波算啦

可唔可以比隻波歷克黎

巴西幫真係唔掂
雷斯放題, 安時間停頓
有時覺得世三唔係想毒扭, 係對隊友冇曬信心

第一季爆發話one season wonder唔值得買啊嘛

屌你佐真奴比波大力小小得唔得

好嬲

比人迫到咁佐真奴乜都做唔到寧願睇法比

屌，係英超求奇執6個中後場都勁過呢6條友

換走佐真奴出巴克利推返干堤去中間好過啦

Erickson 勁到仆街 又無乜小動作

咁樣俾人夾 正常啦

下半場barkley換佐狗
Kante去返防中
不過唔知sarri有冇第二套波

上場咪換左囉 仲衰

一個施素高輾爆左成個中場

屌咁都無foul 就4424

咁執卡迪夫城個6個換kante啦喎

車要入返兩件黑鬼先掂喎，成班波柔到仆街

又冇牌

除咗大力神同嗰龍邊嗰唔黑人憎
Kane本來都ok但依一兩季愈來愈插水
其他爛仔唔使講啦

熱刺d波好快.迫得又快.組織唔到

屌你真係金身mma

巴鳩利呢d閪波隊出生
先夠呢d西波fight

最濕鳩一定係拳王

真係好on9
我樓下個阿婆都知道你沙利得一套佐真奴足球

艾歷臣比隊友護得好好 沙利波要係咁向前box to box 左仔好易比人mark死

後場4個+華石佐真奴

莫拉達條廢柴真係連豬SIR一半既護波傳波技巧都冇
講身體 豬SIR又高又大隻
講技巧 唔洗講 好多細節位豬SIR做得幾細膩
講埋門 講頭你都唔夠豬SIR勁 講腳豬SIR仲有怪腳VOLLEY

廢拉達唯一用處真係反擊個陣帶下波仔

法比跑動小 但傳波有威脅過佐仔好多

煙sir係時候plan b啦

成場就係到猜咩都做唔到一輸就比人打反擊

軌真係好撚茅，衫都扯爛埋

好撚嬲，連組織啲有效攻勢都做唔到

反還反又唔洗吹奏豬佬埋門

Ali
Vertonghen
Lamela

講靚仔又唔夠豬sir

kante斬得幾好

今場睇沙狗點變

無見過

咁都無？

煙sir : Plan b留咗去下半季 咁早用又要諗plan c

屌你老母仆街死啦艾堅遜

人地啲傳球係對面半場 我地果啲都係後邊

又冇
你踢哂佢啦屌

2次

呢場好難踢 12碼又無

無中過波都唔比？

呢球可以唔吹

搵巴克利呢d波牛同熱狗隻揪真心未驚過

沙狗會俾簡迪打佐狗個位同干地唔打3後衛機率一樣

原來對面個龍係羅利

屌你
送十球俾熱先開始踢啦
一係紅三個先

唔洗踢啦

講波個兩個仲on9
小小接觸所以唔駛吹

得一個陣型死撚得啦

宜家俾人睇穿晒

呢下真心唔係十二嘅 個黑鬼隻腳閘死左落地下

Azp 完場搵球證針針啦

屌你老母咁樣打飛機咩

雞巴

球證死全家

kepa救撚咗3球痴線波

Kepa 朋友隊 唔想解釋

若不是kepa

第2球點會比12M
睇多次啦

Kepa又救

講真contact唔算多
禁區內唔吹呢啲可以接受
不過第一球真係

Kepa辛苦了

兩閘太癈

早d訓 唔夠踢

究竟沙狗有冇plan b

其實世三跌得好快

唔係KEPA,半場已經俾人456

SON比KEPA 迫害

Erikson真係斬親都到腳

泡菜狗都夠膽射鳩你

值錢！

點只 son都3粒

岩岩屌kepa 0反應個個手足 出一出黎啦

勁到

得啖笑

Cls大力神傳波都唔撚洗望

爭頂又俾牌 on9?

今場最撚差係5號同30號
ON撚9

咁都黃

咁黃？

咁都無12M

屌你老母主場雞

2隻閘又落唔到底 佐狗又俾人凍結
莫狗繼續垃圾 得世三單打 進攻不堪入目

球證收左幾錢

牙朗啲傳中真係
落到去只會大力到遠柱

韓仔今場點射都唔入架啦 打fifa比個天逼害咁

一球還一球

爭頂都黃 屌

皇/疤快d買走佢

華碩唔得 佢好似唔知自己做緊乜咁 換佢係必須

隊波西再加黑哨真係唔洗打落去

下半場真係睇煙SIR有冇功力

呢場輸就輸撚硬
真係睇比數

我屌你老母咩艾堅遜
對面mma又唔撚黃
夏狗咁樣就黃

屌你老母睇到好撚嬲

夏神心諗

黑哨呀……

華石同安要換

仲未慣英超節奏

屌你老母西成隊都冇個人夠aili, kane撞 ，
下下爭輸波算乜撚野意思

黑哨！on99

成個陣同戰術都要轉啦

世三笑得好型

球證真係CLS

沒有Kepa照顧你們車仔，五蛋了

中場靠佢帶生個波再傳出黎

佐狗慢撚到 過頭又比唔到

屌你老未球証

收得皮
第一球無理由無12碼

豬SIR出黎未

左仔係得派牌 短傳比前面兩個中場去 比人封死就gg
相反人地艾歷臣比隊友護住 但出波都係killing pass

第一個係左同達

個球你落場守有反應先講啦
成個雷斯企係到遮哂個視線仲要最後個下先避開比個波過

垃圾車無得打啦
又唔夠人踢
熱刺又有球證幫手

上次屌kante打防中啲人去咗邊？？

痴撚線，熱啲埋身咁辣一張牌都無

屌你老母黑到

球證

係咪咁撚黑啊屌你老母臭閪球證

無支點都夠膽死大腳傳中
真係換豬蛇好過

咩人都唔換

又矮又柔

爭頂都黃cls

還我豬sir呀

熱狗真係好鳩黑我憎

死攬控球真係冇用
對手稍為勁d既
車根本未勁到控得住個場面
身形速度又唔及對手

條廢老球證真係on9

sarri ball 好唔好睇？

煙剷下半場換人好心爽手d

仲有柏度呀

今場連rudiger都係垃圾級

有咩慘得過閪波加黑哨

一撞就黃撞春

成隊無講撞得

仲有成班傻9 迷佐 今場見真章 隱形 紙板 0防守 仲話kante box to box 好好 屌 笑4

永遠都淨係識攻死一邊 夏狗死返去左邊啦屌你老母

踢死啲熱狗算啦

Alvaro Morata has been caught offside more times in the Premier League this season than Bournemouth.

佢呢半場只係駁腳多 完全唔敢衝

換巴鳩利打達狗個位可能仲好

車係未都黃
屌你老母
熱狗自動頭四啦死西波
十二碼又唔判

講真
唔覺得豬sir幫到手
等456....

仲撐雷斯既可以死全家了

對面黑啲，但表現好過我哋幾條街
今場落後一亂組織個似樣攻勢都唔得
啲射門靠傳中個人能力

仲有條撚樣迪亞 個樣完全係d濕鳩鬼佬笑鳩人果d

夏神至少有一球12m 先合理啦 黑哨

輸比熱狗
Ali入波

佐真奴今場唔會有得玩彈彈波，找返基奧巴克利鬥撞仲好

一句講晒 撚樣雷斯 食屎狗阿朗素

個球會唔會預雷閪避波呀 岩岩2 3波印證左kepa功力啦

最慘係alli同hazard一樣動作牌都無張

始終熱狗有班英狗係度，英足匪實照住班畜生

+1 好似同隊波格格不入

好掛住沙皮

起哂踭抽水

感覺佢同干sir一樣固執

達狗睇完心理醫生驗撚埋個腦啦

迫搶快到咁

巴菜全盛都輸

講真係好主場雞 但真係唔夠砌

左右閘根本就垃撚圾
傳控能力完全係拖累
話我盲反既幾時先肯接受現實
Azp牙朗法比三件都係垃圾

覺得kepa好撚慘 隊友已經廢仲要比人屌話反應慢

宮狗會屌kepa冇反應

今場好有干sir feel

等咁撚耐睇西波+黑哨 我屌你老母。。

齊撚哂

高華錫已經係我地帶波僅次夏神既人黎，
佢都換走埋就唔洗做到波上去

干地踢防反又話大巴足球要轉變
而家sarriball又話格格不入
屌你地老母不如你地去教啦

華湯根都係撚屌
上年贏住我地3:1
就世界盃
收山腳世三

今場踢得尻係事實
球證尻都係事實

叫kante打防中果班好撚戇鳩
而家擺明係沙利套戰術唔存在掃波既防中，唔係有人質疑kante打防中能力
根本無人講過kante打b2b勁
要換一係炒鳩教練囉

無可能會換佐狗

個波係0反應 想點？

奶達係9咁越位 ，熱狗球球到肉，呢場凍過水

上面就係佢回覆
但竟然冇屌kepa

唔介意你改造Kante
但唔洗得一套下話
仲日日拎sarriball打飛機
比愛狗破撚左喇

有沙皮 唔踢得都打得

個球*

認真今場無可否認係黑哨左幾次
不過車d人完全睇唔到有積極對抗
稍為長傳個高波後防就俾人爆曬
如果唔係kepa救左咁多
車今場提早舉白旗離場仲好

踢到波 ？

今場雷斯迪加垃圾級，兩球都輸雷斯

解釋luiz第二球未

達狗 搶點一係搶唔到 搶到就越位
平時做波佢已經無現位 又拉唔到人
真係負作用

但唔變真係死路 比人睇穿哂

sa你老母波咩 輸緊波就有

夏狗快撚d仆街死

下半場仲有冇心機踢都成問題

你on9？
全盛巴塞搓撚到你暈啦
同依家我地條中場差幾多皮

唔使諗啦輸硬

咁又唔好咁講 佐真奴係重要 但我唔明點解一定要佢打防中位，要個世一防中就佢。。。

疤全盛真係無敵
(雖然唔中意都係咁話

今場D防守露哂底

換基奧特出黎先

雷c 幫手姐住個波 kepa一望到已經奶左野

今場？成季都係啦

雷斯避波還雷斯避波 0反應還0反應
我調轉講 雷斯估唔到個龍0反應都得啦

屌佢老母
雷閪回歸著30之後打得一季好波 屌到依家仲正選

雷斯幾時先比人清算？

想念干爹了…

換都只可能位換位 換法比

同哥狗鏝第一次打熱狗果場一樣

牙朗同azp既傳球質素低到爆炸
本身個人冇帶波能力 少左option勁易迫
兩件垃圾

我撐kepa

第一球一睇就知入，個個位死球

之後依幾球救撚左全家無人讚

我一直都傾向干地打防反

煙狗冇第2套戰術

因為G5 淨係可以打到個個位 即係巴塞個影帝 做串連 但係而家唔上唔落 總之on9

咁你中堅係唔應該避架喎

今場輸得嚟又睇唔出球隊行緊sarri ball

無Kepa 而家 4球等沖涼

華石唔得之前係咪要換走佐先

要睇沙狗有冇plan b

舊年ayi球og
俾大力神開呢d位真係輸咗一半

基本中場發動一定係左仔 對面逼死好易就對後防
成場比人禁屌都知咩事

竟然有5成9控球
CLS

我一直都撐kepa冇反過

雷c 真係炸彈黎

踢中堅下下避波望個龍救
咁我駛撚放你出黎踢咩on9仔

比人戰術針對
開龍門球都三個前鋒拍實你後衛
開高波又唔夠人頂

點解有人可以屌kepa 無佢 根本5:0左 係後防on9 點解無人屌後防 反而屌kepa

屌
己經轉咗英文
中間播精華佢得中文播
啲旁述仲話明顯唔係十二碼
你班旁述用屎眼睇波就收皮啦
屌哂你全家
係啦
車一定冇十二碼冇罰球
我地咩犯規都應該直紅得未

所以我個陣成句係
要屌雷斯同時屌埋個龍 0反應

但係華湯根同世三同國家隊

哥狗而家識玩轉邊

又要j控球

分別係鏝有無限金錢
我地無

個龍下下0反應
我洗撚出個龍咩 自由龍啦

條垃圾究竟慿咩走到今日

唔明咩叫同隊波格格不入
你軌依家天生出嚟打反擊？
早幾場贏波你唔出嚟屌

OPPA 前OPPA 後
op 你老母咩

你要鐘意干地個d世3打假9踢防反高波既足球咁我又阻你唔到既

係後防搓唔到
上唔到中場

雷斯咁樣block晒視線，真心唔明樓上點解仲盲撐佢

Now就算鳩數啦

咁我要你中堅托咩 仲有kepa擺明想撲高波 諗住地波有雷斯擋一擋架啦

俾人遮點反應
佢要救嘅都救哂
呢球點救

打fifa開全場壓迫就搞掂sarri波

成班大帝無波唔走位等波到唔使講咩沙利波

痴線咩 13射7中 輸2球偷笑啦

同上場一樣
靠個人能力運個波上去
上到人地半場就無哂威脅得個搓字

兩個禮拜都無變過
輸緊兩球睇沙利點變

阿朗素你上黎都知你無用

Luiz唔想講

個中堅本來企果個位點會預個波喺果度嚟

雷斯洗唔洗落去守埋龍？

所以未話條友撚屌
好似打到好後冇得追
差兩球
就世盃
收自己國家隊皇牌山
死賤狗

推一推我自己原句 我係兩邊都有屌

懶撚到仆街
企喺到踢波

今年我地都洗左唔少錢
鏝好似仲少過我地

艾辛打佐個位既話

有踢波都知其實中堅遮左個龍好難有反應
以前世一嘅紐亞都失唔少呢啲波
更何況未係一線頭嘅kepa

唔係想讚疤狗
但要拎全盛巴嚟講會否有啲on9

果球kepa 跳左下 偏向遠柱啦
近柱比人block 哂 雷斯又企正係到

佐狗廢還廢 但比人戰術針死先係重點 你擺第二個係佐狗個位都會隱形

前中後完敗

干地摩狗個d足球基因入哂骨

鏝今季齊章啦嘛
仲買乜

換法比同豬sir出來啦

完全唔同玩法

有無金章奇蹟

干地應該係哥狗之後最勁
但係佢下半季玩焦土有乜計

干地上年都作客贏熱啦仲全盛巴

得罪講句，上半場可以話係輸到體無完膚
sarri ball 比人迫到傻，防線穿哂窿
球員下半場生生性性啦

Block還block 個球事實係雞巴準備工夫做得差 雙腳食死左落地下

大佬反kepa都要有道理啦 今季kepa救左車幾多球呀

車可唔可以有番啲進攻速度
明知人地回防快又最少五個人係度 夏神一掂波起碼三條友上黎招呼佢
拎到波第一時間掃俾前面啦 唔好再係中場猜
雖則話越位達 但有幾下達係空咗 中間係可以試下大腳傳 如果唔係熱狗係中場玩迫搶一定搶到波 出咗幾次事啦
唔係靠簡迪同雞巴幫後防執咗幾次屎上半場真係4-0

個勢輸到仆街
針著一球半球邊個責任有q用咩
咁踢法
唔係你犯錯就到下一條友犯錯
最大問題係行唔到套戰術

敗北戰術比普狗完爆
後防係鳩 但都係中場比人完爆連帶落黎既屎 太多機會比人直接對住對中堅 唔係個龍頂住 真係輸4球以上
拎唔拎到分真係睇沙狗點反擊
沙狗考牌戰

鏝有錢都冇位要駛咁濟啦
有得洗你估佢地唔想洗咩
早幾年幾億幾億咁換
呢兩年就開始回報

完全猜唔到空位
都可能夏神同金章太上腳搞到其他人唔想走位，走完都唔會俾

Kante打，但主守

非反沙

但我理得你sarriball有幾執著你都要有planb下嘛
全季打死一個陣

我地多三四年咁年年好似鏝咁買人都唔使使錢

咁我地又增強左d咩先

上場對愛華頓已經係咁
沙利完全破解唔到

中場無進攻力
懷念Oscar

個前鋒太垃圾
但咁耐都無傳過要買

就係想講呢樣
有d人就spin去話係咪想打返防反

想佢俾人撞死？

隊波有大半人控球能力屎到無倫，比人一迫就現曬形

要踢返正常d既波，首先要換走達狗條垃圾
完全夾唔到夏狗d波，好幾球夏狗想同佢1-2，佢就以為直線走前
比著基佬一定係背住後防彈返個波向前

干狗都識得用352同343 煙sir呢

哥狗用左三季幾億先砌完個陣

世三想揾人俾 但冇人郁

講真 如果佢有plan B
打到出黎有效既

就算追唔到都唔怪佢

沙利無第二套嘅話
以後隊隊都mark死左真奴就可以收皮

Sarri 拎個plan b 出嚟啦

唔駛次次得一招，有時防下都得掛，你估個陣係Legend 陣？

真 攻唔入又係傳 傳 傳 而家仲要比人壓 都仲係咁

全盛Oscar
Btw中後期比摩佬玩完已經變左工兵

我要睇plan b!

熱啲波真係好陰濕 但好有sense
Kane個球想笠又係

佢一定隱形

其實世三起碼引兩三隻怪實有空位，但無人走

係都馬達啦

屌...冇換人

如果沙皮冇走

Sarri Ball

其中一個死穴係牙朗 冇速度
妹下妹下然後回後 拖撚慢晒
出波又唔好 除左射術好之外冇咩優點

試下用多d兩邊

換豬蛇未

唔講越位
達狗依下都射得幾撚衰

我地兩閘速率都好低

plan b 一定唔可以再咁慢慢傳波 一係夏三自己落去攞波自己帶 一係9981斬

所以話我地增強左邊方面先

干地有干地嘅好
沙利亦有沙利嘅好
我話唔鐘意sarri ball，其實只係唔鐘意佢盲目追求控球，同埋佢嘅sarri ball實則上只係鳩猜+hazard 自動波

中場兩個撚屌就企起到望
仲有 乜撚野box to box kante 防波唔撚追埋
懶到閪

速率低之餘仲要唔識傳中

雷斯又上腦

Kante打返上兩季水準

換走廢柴安先啦

佢懷念oscar可能因為一樣無進攻力

煙蛇又食野

仲要有一半係無能力運波
睇住朗一拎波就停 安又時間停頓
達又hold唔到波
小毒毒無進攻力 只會回傳
佐狗拎唔到波
華唔夠人撞

又越一次

入到一球我自殺

希望可以食食下諗到plan b

喺隊波就頹個時保持水準

安幾時死啊

越位達*4

佢嗰包咩黎？

比較吓前兩年拿坡里就知依家個啲唔算Sarriball啦

拳王推咗十幾米冇人逼

煙狗

屌你又越啦

佐狗傳失企係到睇波

左咁樣交

達終於draw到foul

一定要買個正選右閘
起碼要有速度同識傳中（唔理準唔準）

屌你老母now
乜春竟然吹熱狗

煙剷畀肥普針對戰術打到冇手還

個人覺得左閘迫切啲

死球戰術踢左十幾場都係得一招
查路巴個d咩30個死球戰術奐係鳩up當秘及

呀朗真係太撚慢

睇住埸比賽想像唔到
以前車仔兩閘側擊力好高
阿朗做後備吧啦
我寧願出意大利人

左閘本身有入球能力

佐狗比阿里MARK死咗

Sandro變左emerson

Now唔知點解咁憎車
睇親車都要轉英文

呢樣真 熱針對中場個三個迫搶

呢球似樣d

就算係哥狗咁猜得都係搵啲大大隻隻爆得撞得嘅踢 左右閘最重要係活力同效率

Left Back > FW > CMF > Right Back> Right Wing

咁都唔入

換pedro la

左閘都要買
Alonso進攻勁根本係假像嚟

場場都摩頭

安仔真係可以無腳好波

朗基本想拎到波都係帶後回後

今場其實唔算太差

11個得2個係唔駛換

左仔

spn一個爆哂

又雷斯

屌你老味

訓得

雷狗收皮啦屌你老母!!!!

88

叻

巴克里換走佐狗啦好冇

換撚走佐真奴啦，俾泡菜明爆

垃圾雷斯

又係左閘位丫屌你老母

佐狗

屌你老母夏狗呢球仲可以死去
456

son> hazard

換人啦屌

換豬 柏度 巴鳩利/甚至法比

就算輸多球咪一樣係輸 不如換下人試下

咁拖落去比你2:0到完場咪又係失3分

Luiz jor jai

雷斯真係BYEBYE得, 無計老啦

訓教

訓了

佐狗防守廢都算
屌你雷斯

對下遊都先叫有啲sarri ball睇下

左真奴真係垃圾

雪糕筒雷斯

呢球輸雷斯 個個位標咩波

Luiz on79

撐雷斯個班仆街今次又有咩講

成班唔係以為有機呀？宜家先訓

5+30 輸撚死人

阿朗又唔見左 雷斯又輕鬆比人fake過

孫狗癲能到
成個美欺咁

雷斯咁多年都標波

比人過左好心踢9佢啦

換天神算啦
都輸硬

老老豆豆佐仔俾人爆唔意外
雷斯補位補到好似冇補咁
仲要想偷人波俾人Cup過

垃圾後防

雷斯仆街死啦

呢下食身位搞撚掂啦

成隊都冇人守到son

666 son

咩防守黎

屌你老母又係雷斯

老乜鳩 佢後生十年咪又係咁標波
你換基亞連尼落去會唔會咁守

換人啦屌你老母，推返干堤打防中呀

一個踢防中，一個踢中堅
兩個都紙版人

左狗都叫盡力追
雷狗行埋去做樣

甘樣比人單騎入波~死左佢算啦

我地條後防廢炸

訓

仲有咩好講
今年有前4算贏

抵撚死啦
出雷斯呀啦

雷斯真係癈到

甘

力加

Boom boom boom Wembley 好多炸彈

60-70m買到A.Sandro ，
係就冬季即pay

Alonso Def見人.......

韓狗對呢條後防變美斯

夏神衝去人堆做咩勁
佐仔俾人爆到
雷斯又完美做左雪糕筒

我就係唔訓睇456

呢場沙利比肥普戰術性擊倒

佢係標波, 但速度都係問題既

見到呢隊垃圾車邊個會想嚟

屌 玩無鋒

假9

試無鋒

佐狗踢deeplying唔係唔得
但你又要迫鳩kante踢上去 點守呀

alonso呢條撚樣見到jorginho幫佢包直頭唔出力跑

依球屌雷斯啦下話

無鋒？

比人一fake就標 一黃衫就變左巴西cb

換走佐狗啦
換華石做咩

Luiz 笑到我

成隊波又慢又唔撞得，on99